（突發）任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

（突發）任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

可以用不推文覆嘅

太多不推文回覆會減低上熱門嘅機會
所以我哋要將啲無聊嘅post用 拉再加不推文回覆
就好似我依家咁
拉

推

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

最弊好撚多人俾人帶到風向

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

請善用不推文回覆